陳柏宇10週年演唱會Live in Concert 2016 DVD + 2CD

陳柏宇 Jason Chan #陳柏宇10週年演唱會Live in Concert 2016 DVD + 2CD(送海報)[訂金$50]

修煉十年 成就今日 陳柏宇10週年演唱會
Jason Chan The Players Live in Concert 2016 DVD + 2CD

强勁廣告包括:旺角西洋莱街+信和巨型Billborad,
油尖旺灣仔銅鑼灣街招,facebook廣告 配合大量店舖擺設宣傳推廣

Release Date: 26/1/2017

Tracklisting
Opening
#上集大結局
#車匙
#永久保存
#一字一淚
尊嚴
萬中無一
夭心夭肺
我愛你夠貴
固執
回眸一笑
親愛的仇人
巴別塔
一步一生(許志安)
I Miss You
動物農莊
#你瞞我瞞
別來無恙
乜青
I Wanna Fly
Medley 1 : 斷絕來往 / 告別之前/ I will be loving you
#請跟我走
沒有你, 我什麼都不是
時機
拍一半拖
醫生的悲哀
逸後
Medley 2 : 約定 / 漣漪
Medley 3 : 雨後陽光 / 可樂 / 我的親愛
別怕失去

買完新年睇

how much per q

巴打知唔知hmv / cd warehouse 有冇得買？

到果日應該有啦
之前隻tales喺cd warehouse買架好似

Ok thanks

cd warehouse $179

已買

咁快出碟?

十週年演唱會碟啫
值得收藏

Hmv $189

有冇poster ?

HMV第一日買左 有poster